區選投票策略 和你suck

大家都知，建制派D支持者都係上左年紀的人，冇著數唔去。
如果大家去投票時，慢慢選，慢慢投，等D人等耐D，等返2個鐘先投到票，D公公婆婆等到冇心機，就會走人。

有冇得諗呢？

阿公阿婆通常都好早起身投
手足要suck爆上午啊

好多都係飲完早茶就去

重點係大家要慢慢投 唔洗咁急出來

推唔到

佢地飲完早茶對我地黎講都仲係好早
手足一定要早起

8點就好去suck 一suck la 😂

痴線
將D嘢掉轉嚟講
次次排隊黨唔係廢佬就係南亞
呢D人先最多時間唔怕磨

無得諗呀 大家唔洗覆

增加對方成本 好多老人院 都係由職員逐個推出來 投完再推第二個

急，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，麻煩巴打入黎幫手推推並討論下點拆好，大家再幫手推。

全民選舉文宣
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

冇得諗 唔好搞個票站